肚屙

痴線

弘b無事嘛
是咪大陸啲食物太嗱喳

痴線 返嚟up圖比大家睇咩係buffet

仲以為話up屎圖

聽日早餐有著落

咁快出事

好大pat

聽日扎炮唔食

個肚痛到

想知弘b同邊個去大陸

食左咩

無落止痾藥
有良心

有冇屎圖

弘b講咁耐都無圖

弘b英勇奶野